拉莫斯遭起訴勢「加監」

【體育】歐洲足協周二宣佈經過調查後，正式起訴皇家馬德里後衛沙治奧拉莫斯故意在比賽中領黃牌，意味該西班牙悍將面臨多停賽1場的處分。

32歲的沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）於早前歐聯16強首回合對阿積士（皇馬勝2:1）末段技術性犯規，此舉被指是故意領取黃牌，令他肯定錯過下周上演的次回合比賽，如今他面臨被判罰多停賽1場的處分，周四將有裁決。

拉莫斯曾重申對阿積士所領獲的黃牌，是身不由己：「我沒選擇餘地，那是在88分鐘一次非常危險的反擊，而比賽形勢均等。」他續解說：「這解釋為我說如果不清楚領牌後會停賽是騙人，正如我知沒選擇而去犯規。而這是我所指在足球，你得作出困難的選擇。」

至於主帥蘇拿利也曾為其解畫：「根據他的說話，他表明只是故意犯規。他被問了一個很狡猾的問題，你們記者自有方法。無論如何，他已經解釋了。」

做咩叫我

整傷沙拿

計佢礦工囉，條撚樣獲獲都係咁

樣樣都停緊咁舒服

一日最衰都係沙拿

痢又黎料

有乜所謂，都係俾錢球證姐

一日最衰拉莫斯，拉狗整傷沙拿死全家。

利申：利

反利嘅會然，啱聽嗎？

D西班牙人係咪特別鐘意洗牌

判佢終生監禁啦

其實點證明故意領黃牌？

以為咁講樣講完就會冇人提咩 講成世都得

最衰都係利迷

佢on9自爆

就係想你提成世，辛苦晒師兄